[{"question": "https://www.zhihu.com/question/56695957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56695957/answer/150809727", "content": "\n\u5982\u679c\u56fd\u5bb6\u7528\u5f3a\u5236\u624b\u6bb5\u8ba9\u5317\u4eac\u5929\u6d25\u9ad8\u8003\u4f7f\u7528\u5168\u56fd\u5377\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41233342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41233342/answer/150818239", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u5c31\u662f\u5929\u4e0b\u7b2c\u4e00\uff0c\u800c\u540e\u8f6c\u6218\u5176\u4ed6\u9886\u57df\u4f9d\u65e7\u751f\u731b\u5f97\u4e00\u584c\u7cca\u6d82\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55350280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55350280/answer/150751544", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u90e8\u5206\u5973\u6027\u613f\u610f\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28785108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28785108/answer/150851466", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u6f14\u732a\u516b\u6212\u7684\u9a6c\u5fb7\u534e\u662f\u4e2a\u56de\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28785108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28785108/answer/151004972", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u6f14\u732a\u516b\u6212\u7684\u9a6c\u5fb7\u534e\u662f\u4e2a\u56de\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45725671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45725671/answer/150848231", "content": "\n\u660e\u671d\u90fd\u5feb\u706d\u4ea1\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5750\u62e5\u5de8\u5927\u8d22\u5bcc\u7684\u5b98\u50da\u58eb\u7ec5\u4f53\u7cfb\u4e0d\u80af\u51fa\u94b1\u633d\u6551\u660e\u671d\u5462\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u8d22\u5bcc\u5efa\u7acb\u5728\u660e\u671d\u7684\u5b58\u5728\u4e4b\u4e0a\u554a\uff01\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36556126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36556126/answer/150882733", "content": "\n\u540d\u6821\u51fa\u8eab\u5374\u4e0d\u4ece\u4e8b\u672c\u4e13\u4e1a\u7684\u6bd5\u4e1a\u751f\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u662f\u505a\u4e86\u600e\u6837\u7684\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48701581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48701581/answer/149559779", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8bd5\u5377\u4e2d\u51fa\u73b0\u7684\u5947\u8469\u7b54\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27499928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27499928/answer/150672081", "content": "\n\u548c\u300c\u5973\u795e\u300d\u7ea6\u4f1a\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56804372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56804372/answer/150957674", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u58f0\u79f0\u5728\u6d1b\u6749\u77f6\u6d77\u5173\u88ab\u7f9e\u8fb1\u5e76\u4e14\u9063\u8fd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56695957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56695957/answer/150708086", "content": "\n\u5982\u679c\u56fd\u5bb6\u7528\u5f3a\u5236\u624b\u6bb5\u8ba9\u5317\u4eac\u5929\u6d25\u9ad8\u8003\u4f7f\u7528\u5168\u56fd\u5377\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56886846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56886846/answer/150905958", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u603b\u7edf\u6734\u69ff\u60e0\u906d\u5f39\u52be\u4e0b\u53f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55753140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55753140/answer/146486030", "content": "\n\u56fd\u5185\u5973\u6027\u771f\u7684\u6bd4\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5973\u6027\u66f4\u6709\u5c0a\u4e25\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45725671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45725671/answer/150998393", "content": "\n\u660e\u671d\u90fd\u5feb\u706d\u4ea1\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5750\u62e5\u5de8\u5927\u8d22\u5bcc\u7684\u5b98\u50da\u58eb\u7ec5\u4f53\u7cfb\u4e0d\u80af\u51fa\u94b1\u633d\u6551\u660e\u671d\u5462\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u8d22\u5bcc\u5efa\u7acb\u5728\u660e\u671d\u7684\u5b58\u5728\u4e4b\u4e0a\u554a\uff01\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48366184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48366184/answer/146083025", "content": "\n\u6ce2\u5170\u7403\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31683668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31683668/answer/150915714", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5c0a\u656c\u7684\u5c0f\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56695957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56695957/answer/150889923", "content": "\n\u5982\u679c\u56fd\u5bb6\u7528\u5f3a\u5236\u624b\u6bb5\u8ba9\u5317\u4eac\u5929\u6d25\u9ad8\u8003\u4f7f\u7528\u5168\u56fd\u5377\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35271096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35271096/answer/150894089", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u5bf9\u5e74\u8f7b\u4eba\u5173\u4e0a\u5927\u95e8\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36388653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36388653/answer/150849139", "content": "\n\u897f\u65b9\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5141\u8bb8\u4e2d\u56fd\u590d\u5174\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/150232565", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56908384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56908384/answer/150893762", "content": "\n\u91d1\u878d\u884c\u4e1a\u804c\u573a\u65b0\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u6761\u7406\u5316\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56842489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56842489/answer/150723660", "content": "\n\u9ad8\u6653\u677e\u8fd9\u4e48\u725b\u903c\u4e3a\u5565\u62cd\u4e0d\u51fa\u597d\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41233342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41233342/answer/91751290", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u5c31\u662f\u5929\u4e0b\u7b2c\u4e00\uff0c\u800c\u540e\u8f6c\u6218\u5176\u4ed6\u9886\u57df\u4f9d\u65e7\u751f\u731b\u5f97\u4e00\u584c\u7cca\u6d82\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26503253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26503253/answer/150827809", "content": "\n\u5168\u7403\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u7cbe\u54c1\u9152\u5e97 (Boutique Hotel)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/150602594", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39617852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39617852/answer/150964781", "content": "\n\u600e\u6837\u5f7b\u5e95\u89e3\u51b3\u671d\u9c9c\u6838\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56113399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56113399/answer/150914431", "content": "\n\u5982\u4eca\u548c\u7f8e\u56fd\u7a7f\u4e00\u6761\u88e4\u5b50\u7684\u56fd\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56679733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56679733/answer/151032811", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u67085\u65e5\u5f20\u56fd\u7acb\u63d0\u51fa\u7684\uff1a\u201c\u65d7\u5e1c\u9c9c\u660e\u5730\u53cd\u5bf9\u90a3\u4e9b\u5206\u88c2\u7956\u56fd\u7684\u601d\u60f3\u548c\u641e\u53f0\u72ec\u7684\u4eba\u5230\u6211\u4eec\u8fd9\u513f\u6765\u6323\u94b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30550238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30550238/answer/151043966", "content": "\n\u4f7f\u7528\u72d9\u51fb\u6b65\u67aa\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30142058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30142058/answer/150973234", "content": "\n\u9876\u7ea7\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21549146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21549146/answer/147912235", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u98df?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36613640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36613640/answer/150910766", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ed1\u5929\u9e45\u8981\u4e00\u53ea\u811a\u7ad9\u7740\u7761\u89c9\uff1f\u5b83\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7528\u8fd9\u4e48\u9ad8\u96be\u5ea6\u7684\u59ff\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56841870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56841870/answer/150918788", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e16\u754c\u8303\u56f4\u5185\u7684\u5168\u7403\u5316\u9000\u6f6e\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24190388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24190388/answer/145955285", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u914d\u773c\u955c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53471531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53471531/answer/137607742", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u300c\u5e72\u8d27\u300d\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26557297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26557297/answer/150873781", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6253\u7834\u5706\u5468\u7387\u5c0f\u6570\u4f4d\u8ba1\u7b97\u7684\u8bb0\u5f55\u662f\u600e\u4e48\u5224\u65ad\u8ba1\u7b97\u5f97\u6b63\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/150697524", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56339355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56339355/answer/150794861", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6da8\u6210\u8fd9\u6837\uff0c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u7684\u5f81\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56919321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56919321/answer/150963894", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5728\u300c\u4eba\u95f4\u5730\u72f1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56502019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56502019/answer/151002852", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u9ed1\u4e2d\u533b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25867572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25867572/answer/150999191", "content": "\n\u600e\u6837\u7406\u89e3\u77e5\u4e4e\u4e00\u4e9b\u4eba\u63d0\u5021\u8a00\u8bba\u81ea\u7531\u5374\u81ea\u5df1\u5173\u95ed\u6216\u9650\u5236\u8bc4\u8bba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54364038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54364038/answer/142882399", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u60f3\u90fd\u8fd8\u89c9\u5f97\u5c34\u5c2c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/150925258", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55817232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55817232/answer/149576354", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27029069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27029069/answer/150722023", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u5973\u661f\u4e0d\u50cf\u4e2d\u97e9\u5973\u661f\u8fd9\u4e48\u70ed\u8877\u4e8e\u6574\u5bb9\uff0c\u8ddf\u6587\u5316\u6709\u5173\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41233342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41233342/answer/150964856", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u5c31\u662f\u5929\u4e0b\u7b2c\u4e00\uff0c\u800c\u540e\u8f6c\u6218\u5176\u4ed6\u9886\u57df\u4f9d\u65e7\u751f\u731b\u5f97\u4e00\u584c\u7cca\u6d82\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56621048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56621048/answer/150838456", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5904\u5973\u60c5\u7ed3\u8981\u88ab\u6279\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56695957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56695957/answer/150781141", "content": "\n\u5982\u679c\u56fd\u5bb6\u7528\u5f3a\u5236\u624b\u6bb5\u8ba9\u5317\u4eac\u5929\u6d25\u9ad8\u8003\u4f7f\u7528\u5168\u56fd\u5377\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56740363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56740363/answer/150379201", "content": "\n\u540c\u4e3a\u535a\u5f08\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56f4\u68cb\u9ad8\u96c5\uff0c\u800c\u9ebb\u5c06\u7535\u5b50\u7ade\u6280\u88ab\u89c6\u4e3a\u4f4e\u4fd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31797031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31797031/answer/150564167", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7ae5\u54f2\u4e00\u4eba\u4e3b\u8bb2\u7684240\u5c0f\u65f6\u8bfe\u7a0b\u300c\u7406\u8bba\u7269\u7406\u4e00\u6708\u7279\u8bad\u73ed\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49301451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49301451/answer/150795229", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62b5\u5236\u97e9\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56653221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56653221/answer/150819143", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u542c\u8d77\u6765\u50cf\u5c0f\u8bf4\u4e00\u6837\u7684\u73b0\u5b9e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46898057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46898057/answer/150900229", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5411\u91cf\u5316\u5199\u6cd5\u8ba9\u4f60\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37956338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37956338/answer/74357106", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6709\u4e2a\u6d41\u6d6a\u732b\u6551\u52a9\u8005\u8bf4\u732b\u6bdb\u8fc7\u654f\u662f\u77eb\u60c5\uff0c\u53e6\u5916\u8fc7\u654f\u6d4b\u8bd5\u591a\u5371\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21677103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21677103/answer/19017238", "content": "\n\u4e8c\u6218\u671f\u95f4\u5fb7\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u66f4\u5e0c\u671b\u5411\u82f1\u7f8e\u519b\u961f\u6295\u964d\u800c\u4e0d\u662f\u5411\u82cf\u8054\u519b\u961f\u6295\u964d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/150905790", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u4e2a\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55817232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55817232/answer/150861666", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30142058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30142058/answer/150874293", "content": "\n\u9876\u7ea7\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25867572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25867572/answer/150965704", "content": "\n\u600e\u6837\u7406\u89e3\u77e5\u4e4e\u4e00\u4e9b\u4eba\u63d0\u5021\u8a00\u8bba\u81ea\u7531\u5374\u81ea\u5df1\u5173\u95ed\u6216\u9650\u5236\u8bc4\u8bba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40432083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40432083/answer/86751535", "content": "\n\u4e94\u661f\u7ea7\u9152\u5e97\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u514d\u8d39\u670d\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35552594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35552594/answer/87226270", "content": "\n\u4e50\u9ad8\u62fc\u63d2\u79ef\u6728\u62fc\u63d2\u5230\u6700\u725b\u903c\u5f62\u6001\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56743540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56743540/answer/150854369", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u671d\u65b9\u6682\u65f6\u7981\u6b62\u5728\u671d\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a\u516c\u6c11\u79bb\u5883\uff0c\u4ee5\u53ca\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a\u7684\u53cd\u5236\u63aa\u65bd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56796160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56796160/answer/150924711", "content": "\n\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u7f8e\u56fd\u60ac\u8d4f100\u4e07\u7f8e\u5143\u5f81\u96c6\u5bf9\u4ed8\u4e9a\u6d32\u9ca4\u9c7c\u7684\u65b9\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27282113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27282113/answer/150901796", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u8352\u8c2c\uff0c\u5176\u5b9e\u5f88\u79d1\u5b66\u7684\u7406\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56599869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56599869/answer/150499659", "content": "\n\u5f53\u524d\u56fd\u9645\u5f62\u52bf\u4e0b\uff0c\u97e9\u56fd\u5982\u4f55\u7834\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969236/answer/150847018", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48701581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48701581/answer/151002702", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8bd5\u5377\u4e2d\u51fa\u73b0\u7684\u5947\u8469\u7b54\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39474276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39474276/answer/83434441", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6d51\u8eab\u98a4\u6296\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\uff0c\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u770b\u5230\u4e86\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26484914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26484914/answer/150867021", "content": "\n\u73b0\u5728\u662f\u5426\u4ecd\u7136\u79f0\u5f97\u4e0a\u662f\u9c81\u8fc5\u7b14\u4e0b\u300c\u6682\u65f6\u505a\u7a33\u4e86\u5974\u96b6\u7684\u65f6\u4ee3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56881351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56881351/answer/150890942", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u8981\u5c06\u848b\u4ecb\u77f3\u94dc\u50cf\u6c89\u5165\u6c34\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45725671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45725671/answer/150976268", "content": "\n\u660e\u671d\u90fd\u5feb\u706d\u4ea1\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5750\u62e5\u5de8\u5927\u8d22\u5bcc\u7684\u5b98\u50da\u58eb\u7ec5\u4f53\u7cfb\u4e0d\u80af\u51fa\u94b1\u633d\u6551\u660e\u671d\u5462\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u8d22\u5bcc\u5efa\u7acb\u5728\u660e\u671d\u7684\u5b58\u5728\u4e4b\u4e0a\u554a\uff01\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45725671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45725671/answer/151056578", "content": "\n\u660e\u671d\u90fd\u5feb\u706d\u4ea1\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5750\u62e5\u5de8\u5927\u8d22\u5bcc\u7684\u5b98\u50da\u58eb\u7ec5\u4f53\u7cfb\u4e0d\u80af\u51fa\u94b1\u633d\u6551\u660e\u671d\u5462\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u8d22\u5bcc\u5efa\u7acb\u5728\u660e\u671d\u7684\u5b58\u5728\u4e4b\u4e0a\u554a\uff01\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39617852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39617852/answer/151011172", "content": "\n\u600e\u6837\u5f7b\u5e95\u89e3\u51b3\u671d\u9c9c\u6838\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37245305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37245305/answer/150739315", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cd5\u56fd\u4eba\u90a3\u4e48\u61d2\uff0c\u6574\u5929\u4f11\u606f\uff0c\u6cd5\u56fd GDP \u8fd8\u90a3\u4e48\u9ad8\uff0c\u79d1\u6280\u8fd8\u90a3\u4e48\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32228461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32228461/answer/150867526", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u662f 1949 \u5e74\u540e\u624d\u6709\u7684\uff0c\u5374\u5e38\u88ab\u6211\u4eec\u5f53\u505a\u4f20\u7edf\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56696682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56696682/answer/150738755", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u4e0d\u5fd8\u521d\u5fc3\u7684\u827a\u4eba\u6709\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56841911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56841911/answer/150808120", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u8ba4\u4e3a\u5973\u6027\u88ab\u5f3a\u5978\u4e00\u5b9a\u662f\u5973\u6027\u7a7f\u7684\u5c11\u6216\u662f\u4e00\u4e2a\u4eba\u8d70\u591c\u8def\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u6837\u6446\u6b63\u4ed6\u7684\u4e09\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/150907829", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45725671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45725671/answer/150799657", "content": "\n\u660e\u671d\u90fd\u5feb\u706d\u4ea1\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5750\u62e5\u5de8\u5927\u8d22\u5bcc\u7684\u5b98\u50da\u58eb\u7ec5\u4f53\u7cfb\u4e0d\u80af\u51fa\u94b1\u633d\u6551\u660e\u671d\u5462\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u8d22\u5bcc\u5efa\u7acb\u5728\u660e\u671d\u7684\u5b58\u5728\u4e4b\u4e0a\u554a\uff01\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56814700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56814700/answer/150840552", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u521a\u521a\u53d1\u660e\u51fa\u6765\uff0c\u5c31\u88ab\u53d6\u4ee3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56870048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56870048/answer/150843575", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u6e38\u620f\u7684\u65e5\u8bed\u7248\u672c\u53ea\u5728\u65e5\u672c\u552e\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52178718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52178718/answer/150756462", "content": "\n25 \u5c81\u505a\u4ec0\u4e48\uff0c\u53ef\u4ee5\u5728 5 \u5e74\u540e\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56632517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56632517/answer/150981238", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u201c\u793e\u4f1a\u4eba\u201d\u662f\u4e00\u4e9b\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u7ecf\u6d4e\u6765\u6e90\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56841911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56841911/answer/150959930", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u8ba4\u4e3a\u5973\u6027\u88ab\u5f3a\u5978\u4e00\u5b9a\u662f\u5973\u6027\u7a7f\u7684\u5c11\u6216\u662f\u4e00\u4e2a\u4eba\u8d70\u591c\u8def\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u6837\u6446\u6b63\u4ed6\u7684\u4e09\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55350280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55350280/answer/151005747", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u90e8\u5206\u5973\u6027\u613f\u610f\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25000010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25000010/answer/150518989", "content": "\n\u4e49\u548c\u56e2\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54826784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54826784/answer/150874831", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u8fdb\u5165\u5de5\u4e1a\u5316\u4e4b\u540e\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56676679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56676679/answer/150058292", "content": "\n\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u76f8\u5173\u5c97\u4f4d\u9762\u8bd5\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u52a0\uff08zhuang\uff09\u5206\uff08bi\uff09\u9879\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35271096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35271096/answer/62725103", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u5bf9\u5e74\u8f7b\u4eba\u5173\u4e0a\u5927\u95e8\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/151053980", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56541394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56541394/answer/150949810", "content": "\n\u6c99\u7279\u738b\u5ba4\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45725671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45725671/answer/150826535", "content": "\n\u660e\u671d\u90fd\u5feb\u706d\u4ea1\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5750\u62e5\u5de8\u5927\u8d22\u5bcc\u7684\u5b98\u50da\u58eb\u7ec5\u4f53\u7cfb\u4e0d\u80af\u51fa\u94b1\u633d\u6551\u660e\u671d\u5462\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u8d22\u5bcc\u5efa\u7acb\u5728\u660e\u671d\u7684\u5b58\u5728\u4e4b\u4e0a\u554a\uff01\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56853824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56853824/answer/150881592", "content": "\n\u60f3\u4e86\u89e3\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u54f2\u5b66\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e66\u53ef\u4ee5\u770b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19732277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19732277/answer/28706614", "content": "\n\u5e94\u8be5\u6e05\u695a\u7537\u53cb\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u624d\u80fd\u5ac1\u7ed9\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24606658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24606658/answer/133373014", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u7537\u6027\u8868\u793a\u66f4\u559c\u6b22\u751f\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40101485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40101485/answer/151073586", "content": "\n\u7a7f\u8d8a\u56de\u6587\u9769\u524d\u5915\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u529e\u6cd5\u53ef\u4ee5\u81ea\u4fdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55252681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55252681/answer/150868212", "content": "\n\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u6709\u5bb6\u5ba4\uff0c\u4f46\u8fd8\u662f\u627e\u5c0f\u4e09\u7684\u4eba\uff0c\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/150850335", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35272641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35272641/answer/150896141", "content": "\n\u5355\u8eab\u7537\u6027\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47602063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47602063/answer/150845355", "content": "\n\u6df1\u5ea6\u5b66\u4e60\uff08\u673a\u5668\u5b66\u4e60\uff09\u7684\u4e0b\u4e00\u6b65\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}]